Nu, veronderstel Ik, die veel van zaken heb, wil goederen naar bijvoorbeeld Newcastle verzenden, of Durham, of Harwich, of Dover, zou het niet kunnen dat het met meer zou kunnen gemakkelijk gedaan worden door het verzenden naar een in deze poorten?
